我依家係小欖&青山醫院入邊

其實入邊係點？保安好森嚴

做咩係入面？
入面邊到？

唔係職員

文西

有咩做

唔知病人玩唔玩到手機

搵人

比人研究